香港根本冇咩景可以影相

來來去去都係寶馬山呀 尖咀 行山 可曱以影嘅地方極少

你見識少

出多啲街

如果夾硬影實影到嘅 但唔靚囉

咁你想點？

掃垃圾？

去旅行咪又係影垃圾相

冇 唔好出街 求下你

啱啊

幾隻貓頭鷹都引到100幾十個龍友同時出現 你睇香港人幾可悲

隻隻字都識，加埋就唔知佢up 乜9

明樓主心情有番小小要求，就會覺得香港無乜野地方好影相除左秘境

香港都無野影 不知幾多外國人黎香港影相

個啲叫做旅客

即係你懶，唔想行山？
咁你覺得外國有咩靚景係香港冇？

睇影咩啦

人地求鳩其唔好天都靚撚過香港多多聲

你份人根本就唔知足, 下下要人地餵到口

外國有石屎森林咩, 外國有咁多煌蟲咩

就係呢個世界比得太多方便你呀

啱呀 香港根本就唔應該咁多跟風撚四圍去影相, 樓豬你呢d 都係留翻係屋企打飛機算啦 香港d 靚景愈少人知愈好

激將法無用架
想要景點自己搵

冇就冇 除非影影屎，個水霸排洪都引左幾百候友排隊影 你話香港仲有咩靚景？ 你有種就貼啲出黎 唔係up完就算

你自己ig search下hong kong個tag幾多街拍撚
最出名果堆都成日黎香港
人地ig都幾十萬followers
你影相唔靚俾咩景你都冇用啦

Hong Kong 最出名梗係香港人啦 膠都費時比

Up乜撚

係丫，真係冇咖，你返工啦

IG 呢啲留返比MK妹自拍引狗公好 正常女仔露少少都有幾十萬人follow 正常都睇Flickr啦，Flickr 啲香港景根本冇人理

人地ig係影景影相
乜撚野露波
9唔撚搭8

IG班攝影師非專業級 連業餘都唔算

買流浪攝果2 本書啦
大把山你聽都未聽過

來來去去果幾座山 仲要一撚樣

人地ig都係為興趣share姐
本身咪又係做開攝影
人地接job多過你食飯啦

係啦 佢地好勁 香港好多靚景 key圖當專業，圍爐取暖同阿Q精神呢啲支那基因係你地身上發揮得好好
Hong Kong no.1

樓主講到好啱
樓上班人圍爐好核突
支持樓主唔好喺香港出街行山影相

痴撚線 個post咁多港豬 唔接受事實
係啦 乜都係香港最好啦

香港d景咁局限你發揮，你一定影得好靚啦，po幾張黎睇下啦

講咁耐 有無相睇下

膠都廢撚事比

又唔係無咩影既
行山又方便 夜景又幾靚
香港係衰在條街太多垃圾桶扶手欄杆水馬之類
呢d野放響張相入面好鬼礙眼

成班啲相係IG冇人理咪要互like，見到都覺得嘔心

睇你點影咋

呢D咪樓上講緊個種

邊種

我見到靚隨手影下咋

其實都唔差
你自己日日見緊係唔覺靚
遊客見到支燈柱交通燈都覺得特別嫁啦

有一次，見到有兩位女仔，於某公屋大樓地下嘅天井，朝天空拍攝天井景色。
突然有一位中年女性保安員，聲大夾惡對女仔講：「呢度唔准影相！」
又用手擋住女仔阻止拍攝。
我覺得：公屋天井都屬於公眾地方；入到有大閘嘅位置（如電梯大堂內），
先至係私人地方。

唔差啦，唔似啲柒頭講到有幾靚但圖就冇幅 果班人柒到喊

佢一po相個post就完架喇

講到香港咁多野影，你一定影到好多靚相啦，po幾張黎睇下啦

唔上山,唔影維港,唔影cityscape,都好多地方影

香港嘅景黎黎去去都係樓，講天氣又唔夠人好，大自然更加唔洗講，人地啲地型，地勢都靚過你，完！

呢啲唔係香港靚，係巴打你影得靚

幾靚 有冇多啲？

哩句好屈機
日常生活識用攝影師之眼嚟睇就會覺得香港都幾靚

影風景真係好睇運氣，而家出名少少d景都俾人海攻佔，所以就算有好風景都自私食

機場維修區

屯門青欣山

南丫島

嘉頓山

灣仔會展

我自己就覺得香港係天氣經常都差
但係景都算係幾唔錯
可能新手比較井底之蛙

變左智力測驗

影下我

唔係香港唔靚，係你影得唔靚😂

岩呀 求下你地班傻閪無撚再係香港影 真係求下你地

香港可能係全世界最多題材可以影嘅地方
有高山，有流水，有海，有島嶼，建築有高樓，有舊樓，中西式都有，街拍可拍鬧市，商場，街市，巷仔，屋邨咩都有，全部交通都好方便

外國有邊個地方係咁細範圍入面有咁多題材？

呢樣真
其他地方計香港咁大地方，可能得一種景

正所謂夏蟲不能語冰, 井底蛙又點會知天下事 話香港唔靚果d 只係顯得你見識少,平日 淨係識得返工 放假淨係識行商場涼冷氣, 我敢講世界大城市入面 香港絕對可以係多樣題材入面top 10

咪話有秘景唔分享喇
秘景分享，季節限定極光

優點:
有冷氣，交通方便，附近有購物點

你肯行就有野影啦一定要景咩，上次去左成日去既尖咀碼頭一陣都影到幾張啦

上次就係想約你去影極光囉

巴打最尾同尾二係邊

影相唔一定要去好遠姐, 咪一樣有

劣作參考分享

183好耐無見喇

深圳極光城?

記錯左貓屎強?

香港係乜都有，但淨係有，唔係靚囉

我覺得香港都靚，行山又易。
比D好多人知既地方你睇
最尾果張上空都算香港
第一張執走左自己

成日喺屋企緊係話冇啦

洗咩理佢
樓主都係想人post多d相 同位置作參考

已經影勻全日本咁濟。
青池 / 京都紅葉 / 白川鄉 / 九州 / 北海道花海 / 富良野之木 / 山上夜景 / 東京塔......

但講海港景， 香港真係世界第一， 仲有夜景都係 ！

全世界唔同地方都各有特式 ，係睇你想點影 ， 你去到日本，隔離飯香影街都會拎黎 J ， 係香港你搵唔到興趣，俾咩你都無用啦

師兄有無相睇? 認真咁去搵同紀錄，影左咁多都未影完全個日本

得閒食飯

旅遊BELL

無景唔緊要呀, 鳩影, 之後執到佢好撚靚咪得囉

可是係睇慣姐
日日睇覺得冇乜特別
但其實幾多野影

btw有次搭車返歸
其實好靚

好鍾意巴打你第一張 可唔可以share原圖

Telegram:

香港人成日見人影到靚相就問咩位置
個個走去咩秘境先影到靚相 咁叫識影相咩

點睇都係用ig既pro多過用flickr啦

利申 兩樣都有

下次同包食飯找你

有時放工上屯門公路 個斜陽真係好靚

塞車慢慢睇

點解instagram係pro啲？

其實香港好多地方好靚 出多d街 行下望多d咪得囉 成日望撚住部電話幾靚嘅景你都望唔到啦

無講過 你misread

係啵，唔好意思
Flickr而家真係好慘淡

大把地方影到拎獎，你有無行過架

香港果啲垃圾相就算9數啦，最近有個上左NG editor choose 後選就比人話PS相， 香港攝影圈子冇得救啦，你地互相J飽佢啦

IG係比MK仔女識fd子， 同賣淘寶假貨呃錢嘅地方 咁都有人話pro

我都覺，搞到宜家無乜興趣用Flickr，用多左ig

你唔影街景？人像？中上環同九龍舊區 e.g. 九龍城都唔錯 仲未計離島之類
p.s. 評已負

第一香港大把靚景，夜景係世界第一，仲好好多世界獨一無二嘅城市景觀，郊外山景都好多靚位
第二如果影相一定要靠個景靚先影到靚相，咁同純記錄有咩分別？
第三攝影唔一定要影靚嘅野，好多大師作品個題材都唔係靚，但有內涵

唔好局限自己先會有進步

仲拎香港打飛機好明顯無論點講都係外國比香港靚，香港只能叫做有特色，而呢個特色都開始慢慢消失。你講既城市夜景，大把國家城市都有。講山林，香港啲植物黑過黑鮑，大部份植物既形狀又柒。

成個post都講緊景靚唔靚，你張相幾靚都好，相入面既內容先係相片既本質，呢啲都唔係靠攝影眼改變到。靚景加攝影眼，會靚上加靚，例如wilson lee。

攝影有好多玩法同類別，有啲題材就需要本身環境都靚，人像 婚紗攝影個啲，就算你拎紀實黎講，事物本身就唔靚，你影到幾有意義內涵都難有美感。

要接受香港無乜靚景呢個事實先討論到落去
下下話香港景世界第一，唔洗討論喇

香港夜景真係舉世無雙,局部定全景都好靚

我覺得靚嘅嘢好難好確實噉比較
外國好靚 香港都好靚

呢啲算唔算

天空之鏡

早排落雨 簡直係底褲展銷會咁

越睇越高質

相形見絀，都係收聲留名學野

有心機 你去邊到都影到相

屌笑死

唔講街拍

你行哂成個西貢再上黎鳩噏

你嘅外國=全世界, 拎全世界咁多國家黎同香港彈丸之地比，咁一定係外國靚啦，但外國邊個城市有香港咁多題材？
仲有攝影係咪一定要個主題'美'先可以影出好作品？

影相都有五毛

71仲有成個星期，使唔使咁早開工呀屌

自己影得唔好就踩埋香港，俾你地出國影咪又係影到成pat屎咁，連登d憤青真係on99，香港夜景都有得盲反

踩港會開心啲既隨便你
反正大把人鍾意香港靚景
做人知足啲啦

睇死樓主係啲無街出既死毒撚

用iPhone 鳩影

自己未行過未睇過就覺得唔靚 用全世界黎同香港比更on9

屌 成班on9冇睇內文，我講除左夜景呀 我幾時話香港夜景唔掂呀

成班人閱讀理解有問題

你幾時講過除左夜景？

龍門任你擺 飄移境界

香港都話無景
只係樓主對香港無左新鮮感姐 行多啲 慢慢感受下香港就會多啲體會

人地話唔算靚呀，頂多叫有特色喎

就算靚都係你影得靚咋

技術唔好
影乜都唔好

屌 寶馬山唔係夜晚去就幾時去？ 呢度都相來來去去都係果幾個景

日落 維港景

屌 我講除左寶馬山 尖咀 同行山之外 你地班on9就貼寶馬山 行山同尖咀 成班都白痴仔 唔講仲以為係傻貓啲分身黎

睇死樓主淨揾大景影嗰啲人
又唔會自已去揾秘境

講左咁耐都係貼啲行野 講到自己好勁原來冇科到

唔好煩啦我諗成個post無咩人想樓主你覺得香港好多靚境
我入嚟恥笑下你咋 你咪當我精神勝利囉
win-win

淨係香港行山影相都可以影一世
大家可以睇下外藉攝影師艾思滔點影香港山景

我都唔明做乜鳩要介紹d地方俾佢

你地一個二個齋講唔講地點又唔貼圖，樓主已經好嬲啦

人地話左行山唔計

嬲飽佢

當一個攝影師眼中全部山都一鳩樣 唔使傾

咁你講下有咩唔同特色

又要介紹你？

去跟山城縱走玩返轉啦

行山係一個地名黎？

再次留名食花生

唔好咁膚淺啦好嘛
一張好嘅相唔係淨係得景...
景只係其中一環，同一個景，
唔同嘅構圖，手法，設備
都有唔同嘅效果出黎
更加唔好講仲有後制會調較嘅
色調，質感
更甚者仲有HDR，重味精嘅各種後制手法

個人覺得攝影本身嘅目的就係將你當時見到嘅野，觸動到你有某啲想法出現，然後你用自己既角度去影底佢
再經過重重配合之後，制作出一張相出黎
張相可以係平平無奇，可以係重味精
而當別人睇到你呢張相嘅時候，佢會明白你透過呢張相想表達嘅意思同當時嘅情感

希望我寫到咁顯淺你會明啦，攝影唔係就咁見到靚景影低佢就叫做攝影.....最重要係透過呢張相，表達到你想表達嘅野同埋感染到人

巴打你唔好教精佢啦

都係你地影得靚，ps勁，唔係香港靚

成日日落時間搭巴士係
東區走廊由九龍望過香港個面都覺得靚到爆

幻覺嚟 唔好信自已

我認我真心膠左

PUSH

同意無景呀，所以咪玩相機多過影相囉
同一個景影用唔同機影先可以比較架嘛

多謝RX ching 救世界
RX ching 有冇ig 可以follow?

番工日落成條屯門公路都好靚
仲附帶塞車俾你慢慢欣賞

巴打灣仔會展係上年624影？

有個日本攝影師
淨係影富士山 都有500幾張作品

IG: hashimuki

其實日光日白既香港都靚，而且都唔洗行山
第一張做功課影，其他都係隨手 small potato獻醜

影景不嬲都係講彩數，個天靚基本上屋企窗口都可以好靚

咁都只係個天靚，唔係個景靚/影得靚 好多人都係天氣先決，受天氣擺佈叫識影相咩

香港根本無乜靚景，話靚個啲一係愛港撚一係審美能力低下，唔撚知有乜好堅持

靚就靚 唔靚就唔靚 你唔靚就無人睇係常識，景物唔靚你都好難影得靚
講意義講內容 你去主題攝影紀實攝影喇

你條撚頭真係煩，睇見你地圍良喂打飛機都反胃

贊成唔多影相地方
不過你舉嘅例又真係少左啲

咁一係樓主你講下你想影到D乜?
喺香港影相一般都係上山,夜景,街拍...呢類
係唔啱你影定你影得多,覺得悶?

唔夠你勁 「呢啲唔係香港靚，係巴打你影得靚」

佢想行出街就係佛羅倫斯街景，對上少少就影埋阿爾卑斯山脈，夜d有維港景+極光+銀河..咁上下

你唔識影又唔肯出黎行下就唔好係到獻醜啦

香港真辛苦，成日要單手一

單挑全世界